[League of Legends][181] E波睇樓團

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

7SS又陰人

叫左7巨躝

又陰咩

唔好意思 咁我走先

唔好

聽7SS講聽日有M記免費餐

唔好躝

3hrs7mins

眾叛親離了 唔留戀了

睇瘤

會唔會係你老豆...

屌 樓下間M記冇德國堡

抵死

個德國堡又真係幾好食

清識波

唔知邊個PO話個包好乾
上次我食一啖咬落去
嗶晒D油出黎 成件衫一撻撻

你拆開黎食梗係

屎水黎 邊個叫你放落屎坑

依到DCHING咁串咀

boy next door

大6姐拎到紅包未

D人租d model g影相

原來文識住呢D 唔怪得咁richard

家屬指出，案發當時納茲林正在睡午覺，懷疑是手機充電爆炸釀悲劇，也導致納茲林後腦勺嚴重灼傷，隨後更燒到納茲林的床鋪。家屬也指出，納茲林是3C愛好者，擁有黑莓和華為兩個品牌的智慧型手機，目前家屬不排除是手機充電釀禍，但並不確定是哪支手機充電出問題。（施旖婕／綜合外電報導）

華為好波

未

法國D大陸仔真係會買通窿iphone case==

納茲

60蚊-.-

買馬我唔叻 是但買啦

any ++?

傻的嗎百幾倍

為什麼不好好讀書 沒考上跟你一樣的大學

學校旁的廣場 我在這等鐘聲響 等你下課一起走好嗎

個腦跌左

their brains never exist

2 16

人 N 樣香港男人獨有、女人冇既行為

美國

呢到有冇人敢睇晒香港女youtuber呻吟條片

好睇

我睇完你unblock我ok?

點解你想我unblock你

點解你要問點解你想我unblock你

你開台睇晒lovelyz d MV我就unblock你

咁都係算

廁B

買緊樓了

返工=$$
廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

買瘤

D廢青今日咁早踢波

1:26

佢英

D廢青唔返工去踢波

Is

G

發覺花狗成日反twice

56

又俾你捉到

想要m記威震天個玩具

就快有廢青踢波睇

All in

按左層樓發覺

識D野

按多層先

買撚埋條命落去算

仲有35分鐘就可以射精

買撚左先啦

跟左文識買500蚊

起碼買條命落去先

按左條命落去

柯LU咪多!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我扑暈了自己30分鐘

26

人生最爽既莫過於睇場好波之後大覺訓到下晝

下一個 就是你

去食個野先

8

有冇得買屙lu咪多贏

發覺

接著突然C朗有些憤慨地補充：「今場三個入球是送給西班牙政府的，這半年來我不斷受到逃稅的指控，實在要做一點事向他們表達我的憤怒。」

記者問道：「原來被政府告逃稅就會大爆發，那麼為何美斯前兩年同樣被控，在球場上卻沒有甚麼突出的表現呢？」

C朗大笑道：「他媽的你這樣也搞不清楚？我是被誣告的！根本不一樣！」

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

往死裡踢

已經諗唔到法國點輸

唔見智恩bb

have link?

買樓

屌你老味

紙紮都買唔到啦= =

$40 -.-

按撚左層樓啦

40派蚊先抵博

...

睇緊LCK先 入波叫我

想點撚樣

豬了40

智恩bb呢

你係雞

冇免費飛唔睇了

買了100澳洲

REPORTED

睇ALLMIGHT睇到喊左 好撚感動

打排球咩死黑鬼

俊典呀

臭巴狗輸十二碼

又豬了100

跟文識算啦

Km輸左十幾層樓

買了200阿根廷讓球 希望唔好輸埋層樓

link

按撚左條命落去

溫室小花可以嗎

美斯加油

想輸幾多層樓阿?

贏撚左十幾層樓

冰島

不了

施格臣屌打小花啦

冰島一陣跳舞都嚇到小花賴尿啦

睇完 喊左

kei是花

小花

撐小花

3:0

諗住落去超市買野睇波食 屌你老母得一條隊都算 排住8,9個人仲要有堆廢老係到錄卡 3分鐘都比唔撚到錢 嬲鳩到走撚左

踩死人咩

屙LEE賤

冰島仔

WA屌

想交失幾多次

打柒小花

又要豬了

決定撐牙朗了

美斯！！！！！

牙朗咁廢

阿古獸

睇完西班牙睇唔慣d唔撚跑既隊

輸左10層樓

20層...

撈鋪原來成班有錢仔

輸撚左個沙灘比人

輸左我daddy送比我個島

好彩法國幫我贏多條命

尋日贏既豬晒啦

之後兩場有咩心水

別高興 別以為叫始祖

美國屎乜薯

補飛半層樓冰島了

訓街未

跳瘤了

仲有半層住

又唔吹 9

呀朗>小花

同意

好屎

美欺三退國家隊未

子瑜的神祕力量！ 日本暴走族變追星族 「Twice改變我一生」

Hi

美欺

我好心痛

垃圾美斯 疤狗仲夠膽笑呀朗

喊完未

小花笑死我了

喊完了

唔好笑囉 好心痛

美欺差我層樓

冰島2:1 又多兩層樓收租

我未

贏撚左隻遊艇返黎

我贏左一個德國BELL

好心痛

睇遊艇了

1:1 要輸250牙
唔好牙

呀朗球罰球遠D 定MESSI 12碼遠D

想睇KM訓街

輸左層樓黎我屋企訓啦 有腸仔蛋食

準備問daddy拎左幾層黎返身了

我都問左daddy拎幾隻遊艇去賭了

買左廿蚊 想贏個德國堡

冰島個條友幾撚勁喎

踢走美斯個波個條友

個條友同個條友都幾撚勁

個條友又幾撚勁咁

踢人定踢波

最憎人講冰個

冰度

IS

累我豬錢 以後反美欺了

撐牙朗好過

射唔入十二碼果條友又幾勁喎

洗唔洗問我daddy過住幾間賭場比你先

我都想要daddy

我daddy大把本比我豬

7ss daddy

分個daddy俾我ok? 唔要regi

個龍

冰島抽晒根了 感覺到了

下一隊入球 主

買買買買買買買

阿根庭

我都想睇樓 文識救我

molamola

收錢

美斯好波

下場買咩 豬左半層樓
救我

輸左架高鐵

輸左包辣條

輸左個daddy

足球上帝

五百萬秘魯主勝 唔理了

我買3000萬丹麥

跟左文識 衣家去CALL G 轉轉運先

唔好洩左道腸氣

同男人扑

同b仔扑

咁係你了雞白

98比文識屌過
有粒粒的

有冇G打

有艾歷臣 好似勁D

冇

唔撚理了 秘魯上啦

秘魯有咩人我真係唔識

屌你呃9我

我都買左啦 驚西咩 最多咪訓街

咁你秘魯上咩9

入一千唔夠殺狗會

粒粒生上腦

又想輸多一千

#267
YeonwooBB
•
39 分鐘前
五百萬秘魯主勝 唔理了

U 唔是買左秘魯咩

之後咪話跟左你

咪秘魯囉CHING = =

今個月Vegas 輸五千
岩岩食壽司食左千五
要問daddy 拎錢賭波了。。

傻閪先買秘魯

係喎 眼花睇錯左

咁無計了 文識要豬錢了

買錯就會贏

KM 500萬都買錯

= =

DADDY咁多錢 唔睇買乜了

買兩邊咪羸囉

有無人同我打AA 要解任

按左個賭場落去

按埋隻直昇機先

按埋文識D粒粒

馬會係我daddy既
買咩都無所謂

無限賭本

買撚埋個私人沙灘落去

冇野可以按 破產了

慘了 又比人禁住砌咁

aaaaaaaaaaaaaaaaa

飛機

我老母射都入啦 屌你老母

咁撚高真係跨左D既

超級大傻仔

話撚左丹麥

叫雞未

OK便利店飯飯店每盒$17.5元。

PERU無運

做咩po我出黎

按左

贏既買晒尼日利亞
等起身睇樓了

跟白蛇 冇窮人啦

買尼日利亞是咪懵左

你唔早講 推左部車落去

推返層樓去上盤

唔理了 等收錢

當rekkles連fnatic 第一ad都稱唔上

1:0

#333

佢貼到無YOUTUBE預覽鬼知佢貼撚左咩- -

我贏了幾層樓

我輸了幾個私人沙灘

我贏了幾部直昇機

我吃了金字塔

km又輸曬

佢daddy馬會wo

輸返俾daddy

咩話係tsm打clg

tsm會長呢

贏左幾多個賭場

十個

我都贏左十幾隻遊艇

假廢青死哂

好彩我係真廢青

咁撚好彩

IS 好彩到贏左十層樓

大佬派個skin黎

輸左50蚊半全場
贏左克羅地亞讓球

你daddy緊會贏硬ga

今年都係G持 牙朗D鬥心好撚尾機

按撚埋個daddy落去

今日買咩 仲有四層樓賭

你成日豬 不如同我賭

尋日贏

咪撚搞啦 出唔出到線都成問題

鬥心足球

daddy 真係賣左層樓

食傻

街市塘樓都賣一千 cls

隨時給我一句失去感覺我的天

想要一手

UNITED STATES OF SMASHHH

ok

Fat fat

又有得賭波

豬返500先

今晚買咩

JER聞啦

我來了

半場主勝1.9倍
馬會派錢 唔好話唔益你地

我又按層玩玩先

我看了我的英雄學院第三季11集100次

UNITED STATES OF SMASHHHHHH

主角係俊典咪幾好

想睇第一次打ALL FOR ONE

AGGER

打機++

原來琴晚clg打tsm 冇得賭冇人睇

翻睇緊我英 不了

200次

可笑 多麼可笑

j左菜奈

層樓買過陣3萬

我 終於修到這種正果

首先就讓4位成員全開個人IG與歌迷溝通，
Jisoo帳號「sooyaaa__」、Jennie帳號「jennierubyjane」、Rosé帳號「
roses_are_rosie」以及Lisa的帳號「lalalalisa_m」

唔理啦

何方妖孽

++

-1

NEW META

pubg

有冇清屌 就過期

點解依加沒AD

ad俾狗玩

KM屌打菁英507分

大爆炸都要比你串

點解唔講我

2018 adc

daddy

今晚點買

ALLIN

唔撚信你

兩百半場主勝

黑到仆街喎真人

用射燈照住黎屌

好的

黑先正

all in左德國讓 聽日睇樓

輸左個雪炫

諗唔到德國可以點輸

按埋個私人沙灘先

跟

大你屎忽

睇樓了

咁多人跟 沉船了

買左讓

坐沉你架船

你咁肥 沉硬了

500上五萬

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

按埋條底底

叫G錢都押埋,贏左就叫韓國G

MAGE勁到ON99

屌你老母all in

有冇人aa住等得國

aa-2

幾時11點

11點未

依到有無48 fan boy
我琴日陪朋友睇總選
佢見到松珠拎第一之後成個人崩潰今日都未好番
我要點樣開解佢

拿華斯咁勁點解要買龍

比麻友g佢睇

TSM狗

我要買GTR

aa-1

做乜PO我

🌸

7巨

要射精了

🌸🌸

求國外LINK,E家睇緊國人

針

針了

訓街

cwa

哇屌你個老味

驚驚了

假波

沉了

半場豬了少少
全場後追3:1 穩的

AA

屌你老母

文音師兄呢

下半場劇本:
搓波搓到完場

半場丁丁佢 唔洗驚

買左日耳曼
去緊ifc

==

賢仔或成最大贏家

劇本3:1

文識留多幾個位

求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222

生命熱線： 2382 0000

明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255

po定先

好正

台呢

返歸睇世界杯啦 休台

嘉欣幾錢q

天台凍唔凍

一陣就返cup啦 驚西咩

你屋企得8mb 點睇

文識ching幫手留個位比佢

就搬 好快唔使8mb

下場我俾黃金tips

到我屌你老

2:1

信我

聽日睇瘤

冇咁易的

大家定D,唔洗驚

2mb?

有沒plan介紹

-DD屌你老味

hkbn 1000mb
快8mb 125倍

睇人輸錢最開心

你狗黎架鑊

剷撚死佢就岩嫁喇

拜仁隊廢到

岩啊 踢撚爆佢個頭

踢死晒D人
11打9啦屌

睇野無了

睇黎無了

針未

高美斯呀

大6姐真係好衰

垃圾德國
利伸:撕左張飛

墨西哥把握力差D囉

沉船 輸左5舊

偷左老母枕頭底D錢ALL IN德國,冇了冇了,唔洗返屋企

呢到好熱鬧 好大風

好多人

好多人跳樓了

輸左daddy層樓

完波之後唔知又少幾多撈鋪巴打了

跳定都得

決定ALL IN 下場 了
買熱門真係ON9

中柱呀陰公

still -dd

冇LU

賢仔我去了

點解咁傻豬
拎黎一齊食jollibee唔好咩

諗住然左一齊叫雞

求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222

生命熱線： 2382 0000

明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255

趁未完po多次

😂😂😂😂

唔好死!!!!!!!!!!!

德甲都唔係好勁姐

個20號幾勁

資訊由7ss提供

大眼仔呢D垃圾都唔換

喂

我瞓先
你同呢到D手足自己交代

個個上哂上台 應該唔使交代了

天台

食埋呢飛煙就跳了

咪DUCK

G持

原來我都買左900

我係劉青雲

原來係你條仆街坐沉船

唔講以為睇緊德甲

德國隊=德甲

冇的士錢 有冇人車埋

最後370蚊
買埋巴西讓球
豬晒唔玩了

黃俊真係痴撚線

行出十字路口有人車你走

BERLIN WALL BEING TORN DOWN CIRCA 1989

各位手足豬幾多

1K

冇買

不賭=羊

好沒!

沒買 淨9UP

巴西點睇

一句講曬買熱門不如唔好買 好似係

巴2:0

咁我買多1K先

贏波請全PO食壽司

巴西讓球 1.98倍
ALL IN了

贏波都想毒死我地咁仆街

爭鮮正

你同文識咁老友
魚皮 魚生 都走數

入多一千蚊淨買下盤

上次同花狗食爭鮮
佢係咁拎腐皮壽司食

又話輸曬就算

今次贏啦

係咁入錢咪輸唔晒囉

冇人AA?

BB 唔得?

好波

我都就跳你比返D面我好冇

返工啦你A咩A

無限金錢

好沒

每次買剩10蚊再入錢

拎黎請我食野仲好

佛系賭錢

琴日跟你賭 賭輸左條丁 唔洗比丁圖我了

開始痴痴地啦

香港女youtuber 拍自己邊呻吟邊沖涼！表情誘惑！

巴西夠膽就輸埋

有冇鳩清LINK 雞寶好低清

D波順好多 唔怕

出現了

好睇過垃圾德國

古天奴

GING

個讓球穩陣了

專業插水

識d野

巴菜演藝學院

巴西食撚屎

快D整多粒啦 仲要輸阿

放軟曬手腳

開台會唔會比人BAN

播波

我REPORT你咪會

補充左零食同杯面

唔出聽了

飲緊野

幾撚踢人

km又輸

巴閪

整完個杯面1:1 咩事

唔洗食了

倒左佢啦 呢到好撚大風

做隻飽鬼

km買1000蚊應該係10.00

推開條友自己頂都得既

U up wt 9

KM=發達鬼

德國買左200 半場主勝 200 3.5大波 500讓球

km上黎未

屁馬又扮

輸撚曬=.= 上去搵電王啦

最後270係巴西到了

呢到好大風ar

跳未呀 係上面吹咁耐

下次買下盤竹山

7ss咁夜都唔訓係咪睇緊tsm

係啦

下次買咩同我講先

呢個真

等埋km先啦

煮野食先

有冇咁撚痛ar

丁完雪炫上黎

食住野等你

who

天台有廚房?

咪貼左

咁都唔比12碼 km上定去啦

睇緊呢到有幾多人跳樓

btw 有CLG再叫me

7SS鍾意睇人跳樓=鍾意睇人輸
7SS叫人有CLG睇叫佢
講左乜自己參透下

睇CLG D對手跳樓囉

有

拿km信我 第二輪買曬d勁野

B仔比7SS玩過一次之後就已經摸清晒7SS既底

豬晒唔玩了

你試下聽我解釋先

好大個波

今次想PLAY 9 ME
走先

隻蘋果酒又幾好飲

飲完好跳啦

apple apple sjiolkfhkjah apple

E波跳樓團

個龍勁到

on9

邊個豬最多

完

電王我上緊黎了

飲住酒等你

轉台睇LOL

馬會或成最大贏家

e波跳樓團

好似用PPS都可以入錢落馬會

咪啦

有賭未為輸!

唔理了 聽日

買你對家

你真係狗黎架wor

幫我入埋

唔賭邊得世間財

聽日再殺過

km我地落返去先

好 我地落去入錢

買對家贏埋都唔夠食麥記

想做外圍了

訓了 起身再輸錢

我地聽日再賭過啦 聽日一定會好天既

岩岩醒起我人生意義係星期六個陣已經完左
可以死得了

咁你上去啦

三日先輸一千 抵玩過Vegas兩個鐘五千

咁岩

仲有得屌波

依加比賽咁多AATROX先黎改= =

佢明知勁 唔撚nerf 佢話反正都remake

文識贏幾多
又話請食魚皮請call g

party with team liquid~~~~~~

夠鐘睇CLG

c9尾場

睇clg跳樓

翻睇啦屌

話

賭世盃連場敗北 24歲仔跳樓亡

2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日2014年06月25日

22歲死者外號賢仔，於世界盃期間賭波上癮欠下巨債

從前

賭世盃連場敗北 24歲仔跳樓亡

Which Ching

U

#795

Jump

少左幾多位巴打

比你害死晒

入錢 買下盤

又關我事

PPS入錢好撚方便
入左2000

三日輸左一千
入兩千都驚唔夠輸

又要豬曬了

KM HO LUN RICH= =

你講咩牙

tsm

唔好玩盤玩角入球大細
D盤比狗玩

等我又開個馬會ac玩下先

啱啱開左 又要做賭神了

1000000000% all in

輸左我都認98係雞了

佢真係雞

ALLMIGHT

屌 原來未開 聽日開

賭神 救我

"屌"

無伊巴
買左200下盤

泡狗含撚啦

岩

反大6姐

見到你d sense都幾勁

秒左

山埃貼士

力狗Q中砲車

睇真D又真係差個下Q傷

力狗跳斬炮車，造成88物理傷害。

Q炮車 E擋0 DMG
我阿婆都殺到啦

見到力爺好想食架炮車

點解呀

垃圾 B 嘴

係

冰島逼和阿根廷後，美斯落幕地回到了自己的房間。

阿古路看到美斯獨自坐在床上，口中不停說：「要是我射進了那球十二碼，一切都不一樣了。」

「你也是人，也會有失手的時候。」

阿古路吻了美斯的額頭一下。

「睡吧！明天還要練習呢！」

「我不想睡！」
美斯拉著阿古路的手。
「我還想著剛剛的比賽，場上根本沒有人幫忙。」

美斯開始伸手，摸著阿古路的巨棒。

「我還沒有準備好⋯我還有我的女朋友，而且還有兒子班傑明⋯」

條藍色帶好淫

臭雞

我5屌

km今日上唔上去

小雲G要跳舞

入左2000
買左200

輸唔哂了

露背

跳舞了快丁

睇下我大佬幫我入左幾多先

好撚關家姐 唔夠膽睇

識D野 TT

好淫

豬到流口水

瑞典點睇

沒有伊巴

跳到奶貼都出埋黎 錢真難賺

km一日打幾多次j

巨根

3次 每次8個鐘

ALL IN 左

射唔出

瑞典都輸我就屌你老味唔撚玩

尋日德國都豬得

屌你貼肥妹GIF

再出料
第一場我大泡菜贏

走開啦
咪水鳩撈po巴打

墨西哥首都墨西哥城，發生輕微地震，當局估計與國家隊在世界盃賽事報捷(贏波)有關。

墨西哥在世界盃F組分組賽，爆冷以1:0擊敗衛冕的德國，墨西哥城大批球迷慶祝。入球出現在上半場35分鐘，當墨西哥前鋒夏榮羅辛奴建功時，當局錄到墨西哥城發生輕微地震，估計是眾多球迷激動跳躍所致，屬人為因素。

至於德國隊，教練路維說接受輸波，但不會驚惶失措，有信心球隊能夠在分組賽出線。

泡狗食撚屎

岩石!!!!!!

反泡大軍第一次召集

瑞典之鬼

泡狗=食屎大

真

泡撚幾撚踢波咩
d廢青個個去哂打機

軍妓出動

世界第一

臭G

想睇韓國又有咩矛招

出到iu唯有屌左先講

求LINK

viu

thanks

大家姐開到ac未

未 幫我買住先ok?
5舊水

大家姐幫你買左500萬

faker落場未

son 足球faker

等睇faker閃Q

有幾多人做到

咁撚矛波既

黑哨

韓仔有板有眼

準備收錢啦

韓仔個龍成個kpop 明星咁

矛閪泡

踢撚死瑞典仔就岩

呢隻狗係咪死左

死左了

yes

返去打LOL算啦韓狗

坐係到打機咪幾好

泡狗死全家

你買左韓狗?

200

瑞典仔空門都射唔入啦

泡狗又踢人 屌你老母

球證話冇事wor

咁抵你輸

個球證你黎

比你發現左

瑞典仔六碼比你射都唔識入

上定去啦 利申冇買

落街買酒飲先

瑞典仔跑唔郁

Faker閃q未

瑞典上半場有粒啦

12碼呀屌你老母

推鳩佢

球證眼睛雪亮

個球證你黎屌你老母

屌你老母瑞典返屋企含撚

比人屈高牙

垃圾= =

無左伊巴 成班垃圾唔識入波

求中場G

有仲廢

賤種泡狗係咁

Var有咩用

馬會派錢 和波2.15倍

條女OK

準備好酒水

突尼西亞+1 2.95倍

LOL真係垃圾黎= =

ON9先睇LOL

CSGO外掛大戰仲好睇